如何係街上識女仔而唔會比佢覺得狗公？

話說岩岩搭車返屋企 見到同車有個女仔好合眼緣 有幾下眼神交流 好想問佢拎電話ig 但又驚直接問太狗公 唔問既話又會錯過機會 唔知幾時會再見 到底有咩方法避免佢覺得狗公而我又可以識到個女仔呢？

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

靚仔

👈

反正獨 不如搏一搏

靚仔厚面皮=合理化
樣衰厚面皮=ON9

跟蹤佢

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

CHING搏一搏 反正唔成功=最初咩都冇做過 冇影響

認熊狗尾

難開口，咪直接上，我一直都係咁識女仔

咁正常樣但面皮薄點搞？

不要暗戀

跟縱都係跟到樓下姐 已經同一條邨

面皮薄咁就

同佢講光復香港 時代革命

都岩既 不過已經錯過左 睇下有冇緣再見到

樓豬下次可以試下叫佢一齊光復香港

你係靚仔一定比你
利申 絲

我都係咁話

利申 絲

樣唔毒其實都會俾
但語氣都要注意下

定係樓豬毒撚黎

我唔係囉

呢個回覆好正面

我都係咁話

利申 巴

其實對比起日本d痴漢 呢d算得係咩野

唔好浪費時間，你直接上，反抗就打殘佢，打到佢驚，你做咩佢都配合

無先天優勢既好多時都係靠態度加分
所以你正常樣又有禮貌既一般黎講都會俾
起碼我係咁

無啦啦問人拎電話一定唔會畀
幾靚仔都係咁話
你話你同佢住同一條邨
首先要老是常出現 等佢認得你
再自己製造機會講野

當然你想文明處理，可以先問佢幾錢，唔得再打殘佢

Chur af wor ching

我睇左D咩野

話5定條女好dry想做你隻臭g

有人話會比contact陌生人既女仔都好隨便 你點睇？

我碌鳩好痕

你可能覺得，我講笑，其實認真同你講，係生物學角度，係沒靚唔靚仔，擇偶條件多數由力量決定，你展延力量，雌性會產生荷爾蒙

正解

各取所需 做到sp都唔定

你會話人類係有智慧，係文明，所以你可以用錢解決

直認自己係狗公
佢反而覺得你夠坦誠

我食女無數，8成都係霸王硬上弓，記得一定要中出，因為你串出左佢代表佢會有風險懷孕，佢就唔敢報警，最緊要你要同佢講，你會負責，條女就會產生Stockholm syndrome

我個人唔認為隨便
就算唔當佢係發展既對象住，當識下新fd其實無問題
而且俾個contact姐，唔代表一定應人地機
又可以隨時block鳩人，有咩問題

唔係話有戒心唔好，但有時啲人真係諗得太多又諗得人地太衰姐
唔好淨係諗埋個邊就會發現其實無咩問題

記得中出係保障自己

曲直難分

媾女方程式=（打殘+硬上+中出+自責）

重複次數越多，Stockholm syndrome效果越明顯，成功越大

高階溝女技巧

我知我語氣係重左，但你分析下其實有邏輯喺裏面

我係教你用犯罪心理學學去媾女

歐美地區係街識女仔好平常，自然啲有禮地直接讚她然後問可不可以交換contact/follow她ig就得
但前提都是要執好自己，唔好給人毒/厹的感覺，千祈唔好chur人，有就有無就無

聽完你講之後有啲啟發 如果有機會再見我一定去試

此post已完

點解強姦犯，係強姦犯，因為佢地做完就走，無負責任，心理上被姦完既人，係想搵人負責，睇返新聞好多時俾人姦完既人，都唔係即時報警，過幾日，由身邊既人揭發。首先被人姦完都唔會想同陌生人講，所以佢地唔敢報警原因，但就因為你走咗去搵唔到人負責搞到最後先要報警，只要你表現出佢都係因為愛上佢，你好內疚，你會負責，咁對方搵到人去負責，就想私了

可惜香港文化係郁啲就狗公 雖然係有就有無就無 但通常都係先原定左人地咁做就係狗公既行為 所以...

同一條邨咁佢應該認得你

所以中出好重要

直接同佢講lor，反正e家遇到痴漢都無人敢報警

祝你成功呀巴打

直接上，用我方法，搞咁多野黎，佢都俾人上左幾轉

YOUR FACE YOUR FATE

仲講，用我方法

唔知佢有冇睇連登 見到呢個post會唔會記得我

打，打到殘，打到佢驚，就可以為所欲為

行埋去拖住佢

駁唔到。。

跟住打

第一個反應係靚仔
第二個反應就係呢個

靚唔靚仔都沒所謂，夠膽，就贏

個人經驗 有興趣先會對望左一次仲望多幾次！

就係咁簡單

試過幾次 幾次都得 香港女仔無你諗到咁cool

照問
唔好讚佢靚

同我眼神接觸果個會唔會係你黎架

咁最後有冇成功發展？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

下次開口問我啦

傻啦 邊會咁有緣
不過中秋節快樂！

無啊 個一下有feel不過大家傾落唔係好啱

知道

就算成功交換contact都唔代表一定一齊到

靚仔就夠

哈哈 可能係只不過認唔到姐

咁你下次見到快啲去識佢啦

我今日都同一個靚仔有眼神接觸
不過應該唔係樓豬你

巴打今日搭巴士？

係啊 你係我講緊既人？

幾多號？🤔有可能唔係 因為唔係屋邨...

你坐幾號？

通常我都唔畀(因為唔中意收兵)，但有幾次覺得對方其實做得唔錯，可以參考下
例如係下雨主動去遮個女仔，問她要不要幫手拎野，這些做法就真係要咁啱既
有一排係每日番工行去車站那段路都有個男仔同我講早晨，都唔會覺得係厹既
老外就全部都好進擊但都有一啲係埋黎讚妳2句就走，這個文化其實我都想香港做到，有時見到靚仔/女都想讚下他啊

咁快出必殺技
俾樓主ff下先都好

會驚 靚仔都係咁話 唔會比

問佢 有冇興趣陪我去整熄催淚彈

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

拎ig會好啲
好似冇電話咁私隱
但係有人問我我成日都覺得住人地係唔係狗公 可能問左千千萬萬個 我係其中一個

其實問之前都會驚自己會唔會太狗公 不過我就唔會成日想問人拎contact 係琴日見到果個好合眼緣先想問

即係你一開始就會否定同佢既可能性？ 咁果啲眼神交流其實係咪假？

樣衰+窮+矮
因為會覺得你變態

我極少會有眼神交流，個性使然一來知道唔會給到機會人就唔好浪費他的好意，二來都有人追緊就快追到，都唔想令他唔開心
但其他女子如果是available應該會有機的，香港咁多好女仔，大家加油

收集左咁多意見 如果有緣再見一定會鼓起勇氣問佢 唔問過點知得唔得 問左先起碼唔自己唔會後悔